「推比民陣睇」721轉場去尖沙嘴啦 留戀金鐘無著數

承接隔離po ，的確去金鐘嘅政治意義大，但而家抗爭應該戰術考量行先。
去金鐘就算重演7/1場夢已經無太大意義

同意轉去尖沙嘴嘅比個正皮，夠多人的話，民陣睇到就會跟我地

推

維園起步？

咁喺銅鑼灣玩咪得囉